係時候轉訴求 升叫價

撤回條例、下台、暴動定性幾乎已經冇得再講，政府個個官員日日出黎錄音機，
我地唔緊要都體諒下班記者，日日等班遲到官日日講一樣既野重要日日寫，好撚悶嫁。

有其他po既ching提過，依家最有得搞既係追究警察。
我認同，尤其特赦組織出左個report之後。
但除左要求成立獨立調查委員會，
可以考慮加碼要求改革監警制度
明報記者投訴無門既事實就係籌碼，
具體點改革大家一齊討論下！

push